真係好撚嬲

意見不合 唔緊要
明白人各有異 想法唔同係正常

但大家上街 為未來抗爭 為自由發聲 對抗不公義事 你唔講加油 置身度外 仲要落井下石 取笑他人既付出
覺得全部人都係為”錢”而上街抗爭
呢個說法真係好噁心
見到「有錢收」己經想嘔

唔係全部人都係好似你地咁 唔係所有人都有個價
我地為緊既係比錢更重要既野 咪撚用自己既小人之心度君子之腹

愈諗愈嬲 乜撚野上街有錢收 我屌你老母 講得出呢句說話既人
你生而為人 我對你感到很抱歉

好撚想嘔 呢幾日
社會上太多人形怪物

入面呢班人渣全部都一樣要付出代價